120i m package

第一部車買架2手 17 年120i m package ,點睇

直接上M

幾錢先

夠錢養，保險出到咪go go go囉，有咩點睇

成隻波鞋咁撚樣

笑出聲

其實 m有d乜

覺得幾好揸 亦都算易泊位
不過要自己裝後視鏡頭

不過內籠唔夠A仔靚仔
同埋後座好窄兼無出風位
要成日載人就諗清楚

利申2016 F20

呢代1仔仲係尾轆，但下代轉頭轆了！
至於A仔，頭轆不了！渣得車就操控行先啦！

巴打 小弟未渣過尾轆車，但聽過尾轆特別容易炒，雖然都覺得係技術問題較多 講到我即刻心思思買反架

巴打 可5可以講多少少關於你架F20 油耗 維修 等等問題 同埋出街會5會多人推你 我多數都係兩個人渣 後座對我影響不大 念住買架2手17年 渣兩年就放

我架2000cc 長期開冷氣Sport Mode
差不多 11L/100km
So far無野要整 一年返廠一次Servive

俾人推方面，除左例牌的士、紅van、5.5噸
我覺得無乜俾其他車撩皮,亦都皮唔起

Btw 唔=口口

Service
自

好型